俄羅斯呢個國家算唔算神秘?

唔算

冇乜特別
利申啱啱係嗰邊返黎

係香港睇到佢既新聞好似仲少過中國印度 (話晒都係大國)

入侵羅斯國嘅勢力冇幾多個有好下場，詛咒？
17世紀初波蘭—立陶宛聯邦（當時係極強國）佔領埋莫斯科，18世紀末就俾列強瓜分
19世紀拿破崙表示我屌柒你
20世紀希特拉表示我屌柒你

利申頭個段係尻噏

個

懷疑有大半既中國人去嗰邊都係為咗女
上網有個西伯利亞中文系俄妹同我講成日畀(全校唯一)一個中國人lecturer借意拎wechat msg佢, 又約佢出嚟第二個城市散步, 又懶熟叫佢用ты唔好用вы
可能佢對個個女學生都借意咁溝